[齊做data base]現時香港確認染病地點

大家一齊做 , 最好加埋小量描述 ,
現時香港確認染病地點:
1.)羅湖(有武漢人入境 , 關口工作人員講 , 好似無新聞 , 待FC)
2.)沙頭角(Confirm大陸帶病者 。入境拒入 , 衛生署「人道」放入境 ,有新聞)
3.)落馬洲(黃巴站 , 海關中招 27/01/2020,有新聞)
4.)落馬洲支線(MTR , 連登有post有post有相 , 指有防護服人員消毒 , 27/01/2020 , 無新聞)
5.)海洋公園(酒店收左批武漢人 , 職員中左招 27/01/2020 ,有新聞)
6.)屯門嶺南大學附近 (求補充)

巴絲打們一齊填 ! 有懷疑既地點照填 ! 加少少描述或sourse

7.)旺角朗豪坊戲院 + 上水天平村(由武漢返黎既新移民 , 去左朗豪坊睇戲 , )

小弟認為有用 , 輕輕一推